［Hactl］ Operations Trainee 2019

上禮拜四sec in
未有call

我都係上星期四啊巴打
你揀咩department